21號必須企出黎

唔需要逼佢撤回
佢再推出 我地一樣可以再企出黎

亦都唔需要佢下台 下個上台一撚樣
最重要係 呢個班底好撚柒廢
換個新既 我地未必夠玩

目前最重要！救義士！！！！
其次係追究黑警！！！！
呢兩樣都可以減低我地下次抗爭既成本
有更多人企出黎 企得更前
而黑警都唔敢再濫用職權！！！！

而呢兩樣係要鄭若驊出黎回應
第一 佢有特赦權
第二 佢可以成立特別調查委員會

目前係得佢冇出黎講過任何嘢！！！

將五大訴求集中做兩大先

推

又企呢兩星手腳瓜已經粗過C朗

星期五唔回應 星期日再黎

香港人 做下運動啦

一定出

獻世派真係多得佢唔少，我認今次唔止麥美娟屌佢老母了。

g20係我地最後籌碼
佢一撚定係想拖到g20完
到時我地再企出黎將會換來更大既武力鎮壓

用不合作運動，好似三罷咁

繼續升級

同意! 唔落台仲好, 但係必需救義士及追究黑警
點解冇記者質問監警會係垃圾!!

星期五幾點 ?
邊度 ?

不是因為有了機會才爭取，而是因為爭取了才有機會；
不是因為會了才去做，而是因為做了才能會；
不是因為成長了才去承擔，而是因為承擔了才會成長；
不是因為擁有了才付出，而是因為付出了才擁有；
不是因為有了希望才堅持，而是因為堅持才有了希望。

我一定會堅持

你鐘意讓步咋..
我就話要企硬喇 200萬+1人都要讓步?
只要政府唔能夠完全回應五大訴求, 我覺得我地就有責任行出黎..

(唔係想消費烈士嘅犧牲)
但哩個係對烈士起碼嘅尊重

唔好傻 林鄭民望低到仆街
連茶餐廳啲阿叔都屌鳩佢
你換第二個上黎 姐係民望重新洗牌
對我地完全冇益處

會再宣佈